［唔駛拗！不分化！］加泰集會最大公約數

教授軍師話，撐加泰集會唔係唔得！

但應該將主題改做反警暴，完全唔提獨立，咁先走到精面，聲緩到加泰又不得失歐美，美參議員仲可以有下台階

而家兩班人係出面因為一次活動就拗餐慒分化自己，係咪要街返14年條舊路？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

9/10